人妻帶小王回家竟打卡 脫光被逮辯「怕床弄髒」

新北市一名潘姓人妻趁著老公去教召，帶黃姓小王回家，還在臉書上打卡，老公在軍中滑手機發現2人親密打卡，懷疑戴綠帽，事後潘夫還無意間撞見潘女和黃男脫光躺在床上，怒告通姦，潘女竟辯稱擔心黃男穿衣躺床，會弄髒床單，才讓他脫掉衣褲。不過新北地檢署展開調查後，潘夫突然遞狀撤告，檢察官昨將潘女、黃男不起訴。

檢方查出，住在土城區的潘姓人妻（約30歲）婚後多次趁老公不在家時，找牌友到家裡打牌、解悶，潘夫原本不以為意，直到去年11月接獲教召通知回部隊期間，滑手機意外看到妻子臉書竟PO出她在家和黃男（22歲）的親密照片，還透過臉書打卡，懷疑妻子趁他教召偷人，便請母親到住處察看究竟。

潘女的婆婆開門看見潘女、黃男和和另名女子3人一起躺在床上睡覺，當場怒甩潘女耳光，婆媳倆為此撕破臉，潘女不但為此和要求老公搬離土城住處和她分居，還控告婆婆涉犯傷害罪。

幾天後，潘夫臨時返回土城住處拿東西，打開主臥室的房門，意外撞見妻子和黃男2人脫光躺在床上，終於忍無可忍，怒告通姦，不料潘女到案後，竟辯稱當天黃男買便當來給她吃，她看黃男好像累了，便讓他上床休息，又怕他的衣服弄髒床單，才讓他脫衣睡覺。

檢察官認為有必要進一步調查潘女說詞真偽，卻突然收到潘夫撤告的狀紙，只好將潘女、黃男不起訴。（葉晴煦／新北報導）

所

單刀橫傳

檢察官昨將潘女、黃男不起訴

屌你乜撚野垃圾中文

應該真係唔想整污糟張床

除非唔係

所以咪話.txt

啲解釋有冇五歲細路會信

做乜插入去?

細佬怕凍

台灣真係可以日日都有同性有關嘅新聞

等於休班警個個禮拜都有人衰

新北冇呢啲新聞先出奇

家下拜緊神 下世要係新北出世同有d錢

成個新北市大香港咁多
有幾奇？

香港日日都有差佬犯法新聞啦

新北市人口約4百萬

乜撚野黎, 個老婆比奶奶撞破仲撚敢再黎,
個老公又無啦啦縮沙.....on9

好想移民台北

高級組銀牌決賽：
2018-01-27 （本星期六）15:00
東方 vs 陽光元朗 @香港大球場 (OnTV直播)
$80, $30(特惠票)

台灣